點樣可以睇到人地回過咩post

用緊電腦版

Google果個人個lihkg名 加lihkg 再禁更多關於lihkg的結果
好似係

好吧 唔該晒! 可惜無得賜酒